教大學生會招莊

如果有意上教大學生會星期四去傾傾莊啦

推

su太辛苦 不了

Su有細位唔怕

下星期四最後傾莊啦大神們

老閪都唔上啦
做得好就老奉
做得慢就比人屌
年年都要求人去投票

第時con 會可以問
邊個係上連登見到呢個po
所以上莊

利申 代表會老鬼

看透世事咁Ching

恒大萬歲，教院食屎

chur唔chur嫁，有啲想上

教院就教院啦

星期四黎傾味知

咁似水人嘅？不了

可chur可唔chur

推多次